發覺香港人個種 人無我有 心態特別賤格

因為好多人只能夠從人冇我有果種虛幻嘅優越感搵到些少嘅自我價值

仲有老屎忽心態

人無我有心態全世界都有
定係因為香港人有所以突然特別賤

人有我無 我就要令到佢失去 / 踩低人
90%既香港人都係咁撚賤
仲要有一副高高在上既臭面